唉，山齊士1:0 .....

LM

阿記頂實

未來人

7公好波
又中

7公咁快發功

七公, 夜啦, 收皮啦

好撚嘔心啊柒公

四五六

唉